屎忽生左粒瘡

肛門對出左邊屎忽附近生左瘡
大小應該係一個一毫子咁
有冇巴打曾經都生過，有咩方法可以快速解決
或者有邊隻膏好搽
同埋聽聞每晚訓之前同搽d牙膏落粒野度會好快d

求救

入院 I&D

岩岩生又唔大粒唔使入院下話

監生拮爆佢

痔瘡
你唔好坐咁多就無事

要翻學可以點唔坐

淨係坐你無事個邊個屎忽

然後坐到無事果邊都生埋，有事果邊好番，

無限loop 正式開始

Molamola

未試過咁想翻工

唔好有圖

叫左你互射完要清潔乾淨 而家奶嘢啦就上黎求救

切

我周不時都生嗰排熱氣就會生
唔理佢 食返清幾日就好
自此以後會feel到嗰度想生瘡就食啲清熱野